戲院其實應該左右隔空一個位賣飛，而唔係隔行。

一次過買就可以連住，但唔同人買同一行就要隔開一個位，咁好過隔行。

樓主單身

入去自己揀位坐囉低能仔

咪講左一次過買可以連住。
你唔識中文?

琴日去睇Harley Quinn
成場得5丁友
我瞓喺排櫈度睇

是但啦